條女成日提住自己係處女係咩心態

唔好成日發癲啦 A0死毒撚日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街？ 隱青果堆？

等俾人bam

吓？

想你破佢

agger

又有女

唔該借借

代表佢唔係處，邊 使成日提住

一早破咗

處女座？

教我cow

提下都唔比

叫你快啲扑佢吖
仲唔識趣？

yes mean過狗

Ching mon post

easy

屈g

always

抵你有女

木

即係佢非處